（求助）我隻龜成日向另一隻龜伸前雙爪係咁震

屋企養左兩隻水龜，一公一乸，隻公成日對住隻乸個頭伸前雙爪再震對爪，咁係咩意思 經常性

類似係求偶信息 我以前隻龜都會咁
之後我冇理到佢 我隻龜生殖器官外露收唔番入去 搞到要睇獸醫做手術 樓主最好就分開養 如果變到我隻龜咁 最後只會自己麻煩
以上建議係獸醫講 希望幫到你

你果隻係咩龜幾大隻？ 我果隻好似唔係好大個咋喎 得兩三歲

普通巴西龜 幾多歲我就唔知 但當時龜仔大細唔大過一隻手掌

兩三歲應該都開始性成熟啦
唔想煩就分開養
啲公好煩
會一直震震震震震
阻住隻乸活動

我養嗰兩隻係乸
佢哋都會對住對方震手
之後就開拖打交
一無聊見悶就撩對方打過

我屋企果隻都係咁男嘅成日咬女個頭don't know do what 同埋想問下男果隻巨龍位紅晒會唔會係有事

出咗嚟收得返埋就得
淡紅嗰種係正常
太深紅、腫脹嘅話就可能係發炎

唔該哂咁多位
點解呢啲po都有負評，有咩問題

我果隻照鏡都會

我果隻都係 但隻公平時成日追住隻乸後腳黎咬 係咪應該分開養....

thanks巴打 想問埋如果佢地有吐糧情況係病左定係唔岩食

呢兩三個月發生？
天氣凍，咬合力會差咗
買枝溫度計度水溫
水溫低過20度都唔應該餵
佢哋消化唔到會腸胃炎
水溫持續(長期)高過20度先好餵

係呀！收到巴打！如果都唔到我就再爬文

如果隻龜一歲唔夠/身體差/夏天無養肥
其實加暖管同曬燈會好啲
不過都已經過咗最凍嗰兩三個月
應該無乜嘢啦

夏天幾耐餵一次先叫養肥佢儲糧？
同埋你地d 龜糧係 啡色一粒粒定蝦？份量係幾多

其實主要係儲肥佢就得
無話特定分量，比平時多就OK
見到佢腋窩腳窩同埋頸位有啲肉突出嚟就算儲到肥
因為冬天係講緊三四個月唔食嘢
過完冬啲肥肉就會凹返晒落去

我餵開mazuri水龜糧
搵資料見到啲人話餵個頭size嘅份量
但我嗰兩隻好似食極都唔夠
一餐都每隻餵20粒左右
儲肥就30-40粒

我嗰兩隻重係幼體
一日一餐

唔該哂 我果兩隻都係地圖龜龜手掌咁大到，肥嘟嘟啲肉擠哂出黎好得意
不過隻龜仔成日搞9隻龜女 個缸擺左條石橋， 龜女呢排成日伸個頭入橋底唔出黎，係咪驚左隻公？

石橋唔係通窿㗎咩
隻公點都見到隻乸㗎喎
龜女應該當自己匿埋咗

又嚟到交配嘅季節

我屋企個啲都係咁